Trump 有啲似周星馳打斷水流大師兄 等拜登估佢唔到

😤

你係咪睇完香港懶人包

斷水糧大師兄

冇睇 跳條link 出嚟

冇 link 架，喺街拎嘅傳單嚟！